窮遊係乜料？

冇錢就唔好去玩啦

去到外地又住膠囊酒店 又食杯麵

又冇人迫你去

仲以自己幾慳為榮

幾少錢捱到幾多日

傻撚左？

arm

睇世界大戰